氣槍狂徒鋼珠射爆食肆玻璃

氣槍狂徒鋼珠射爆食肆玻璃

■機動部隊警員昨到場調查。溫瑞麟攝

【本報訊】黃大仙出現氣槍狂徒，兩個月內3次以熟食亭為目標，前日下午5時許，狂徒再次射毀餐廳玻璃，幸無人受傷。警方到場撿獲4粒鋼珠，懷疑犯案者於熟食亭對面大廈用氣槍發射鋼珠，警方正調查3宗案件是否同一人所為。

兩個月三熟食亭中招

現場為黃大仙竹園南邨熟食亭，前日下午5時許，熟食亭內一間餐廳，一塊約1米乘1.5米的牆身玻璃鏡突然破裂，職員發現報警。職員以白膠布貼在受損玻璃窗上，以防玻璃碎裂濺傷途人及食客。警方發現玻璃上留有破洞，並撿獲共4粒鋼珠，大批機動部隊警員（PTU）在對面黃大仙上邨詠善樓調查，封鎖大堂調查出入住客，部份警員走到附近山坡視察，惟未有發現。

現場消息指，金屬珠懷疑是氣槍用的鋼珠，而上址過去兩個月已先後發生3次同類事件。據悉涉事餐廳開業7年，過去沒收過任何恐嚇，去年餐廳一幅玻璃亦曾突然爆裂，當時職員不以為意。警方正調查歹徒動機，與及是否同一人所為，案件由黃大仙警區重案組跟進。

■記者溫瑞麟

上一則
原在女家凍肉大王店幫手 另起爐灶 燒炭亡夫婦 與外家打對台輸身家

鎗王

係打都落旺角打大媽 無撚用

泛民打手LIKLN